其實父母對我地唔算有恩

無端端生我出黎要我面前死亡

係人都要死架啦
著名癲佬劉馬車：
面對死亡
我唔害怕

一切都是因果報應

我好驚

首先 出世就唔係我地自己的選擇
既不是我們自己的選擇
我地冇必要為自己的存在負責任

我都驚
既怕生又怕死

如果你係李家誠個仔你又會唔會咁講

但係自殺會好痛同可能落地獄
所以都係爭取安樂死

佢死既時候就會領悟了

有如果嘅話我情願冇出世